{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016264",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "모히또"
    },
    "text": "江原特別自治道 洪川郡西面ハンソ路1774に位置するモヒートバリ風フュージョン料理店レストラン&屋台、生ビール&カフェです。 このレストランはオーシャンワールドから車で8分の距離に位置し、夜11:30から12時まで配達も可能です。 室内は感性的で風景も良く、1階と2階テラスでチキン、つぶ貝の和え物と氷杯の生ビールが楽しめます。 このレストランではシグネチャーの「モヒートラテ」の味を体験できます。 ガンバス·アル·アヒージョは16,900ウォン、韓牛のシマチョウトッポッキは23,900ウォン、つぶ貝のチョルミョンの和え物は18,000ウォン、ハイガイのチョルミョンの和え物は18,000ウォンなど、様々なメニューがあります。その他にもカルビ餃子、トマトパスタ、骨抜きチキン、手作りトンカツ、モクテ焼き、ピザ、エイド、スープ鶏モミジ、アイスティーなど様々な料理や飲み物が楽しめます。 友達との野外パーティーや家族との楽しい食事が楽しめるここがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは江原特別自治道洪川郡西面ハンソ路1774に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "このレストランではモヒートバリ風フュージョン料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "レストランのメニューには何がありますか？",
            "answer": "レストランのメニューにはガンバス・アル・アヒージョ、韓牛のシマチョウトッポッキ、つぶ貝のチョルミョンの和え物、ハイガイのチョルミョンの和え物などがあります。"
        },
        {
            "question": "レストランの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "レストランの特徴的な料理としてシグネチャーの「モヒートラテ」があります。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランの営業時間は夜11:30から12時までです。"
        },
        {
            "question": "レストランの近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、レストランはオーシャンワールドから車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レストランではテラス席がありますか？",
            "answer": "はい、レストランでは1階と2階にテラス席があります。"
        },
        {
            "question": "レストランの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "レストランの雰囲気は感性的で風景も良いです。"
        },
        {
            "question": "レストランの配達サービスはありますか？",
            "answer": "はい、レストランでは夜11:30から12時まで配達サービスを行っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのようなイベントが楽しめますか？",
            "answer": "このレストランでは友達との野外パーティーや家族との楽しい食事が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 419
    }
}